<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ScrollView xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:background="@color/black">

    <androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        tools:context=".DetainActivityNews"
        android:background="@color/black">

        <ImageView
            android:id="@+id/imageViewLogoInItemDetailActivity"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="200dp"
            android:scaleType="fitXY"
            app:layout_constraintTop_toTopOf="parent"
            app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
            app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"/>

        <TextView
            android:id="@+id/textViewAuthorInItemDetailActivity"
            android:textColor="@color/white"
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="author"
            android:textStyle="italic"
            android:layout_margin="10dp"
            app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
            app:layout_constraintTop_toBottomOf="@id/imageViewLogoInItemDetailActivity"/>

        <TextView
            android:id="@+id/title2"
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:layout_margin="10dp"
            android:paddingStart="5dp"
            android:paddingEnd="6dp"
            android:textAlignment="center"
            android:background="@color/black"
            android:textColor="@color/white"
            android:text="Явлинский раскритиковал Навального"
            android:textSize="25dp"
            android:textStyle="bold"
            android:fontFamily="sans-serif-condensed-light"
            app:layout_constraintBottom_toTopOf="@id/description"
            app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
            app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
            app:layout_constraintTop_toBottomOf="@id/textViewAuthorInItemDetailActivity" />
        <TextView
            android:id="@+id/description"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="match_parent"
            android:layout_margin="10dp"
            android:textStyle="bold"
            android:textColor="@color/white"
            android:text="Не следует, однако забывать, что дальнейшее развитие различных форм деятельности способствует подготовки и реализации форм развития. Таким образом реализация намеченных плановых заданий позволяет оценить значение новых предложений. С другой стороны постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании позиций, занимаемых участниками в отношении поставленных задач. Таким образом новая модель организационной деятельности способствует подготовки и реализации систем массового участия. Не следует, однако забывать, что дальнейшее развитие различных форм деятельности способствует подготовки и реализации форм развития. С другой стороны рамки и место обучения кадров способствует подготовки и реализации модели развития. С другой стороны постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании позиций, занимаемых участниками в отношении поставленных задач. Идейные соображения высшего порядка, а также укрепление и развитие структуры играет важную роль в формировании существенных финансовых и административных условий. Значимость этих проблем настолько очевидна, что консультация с широким активом играет важную роль в формировании новых предложений. Идейные соображения высшего порядка, а также начало повседневной работы по формированию позиции позволяет оценить значение модели развития. Таким образом реализация намеченных плановых заданий позволяет оценить значение новых предложений. Равным образом постоянный количественный рост и сфера нашей активности играет важную роль в формировании системы обучения кадров, соответствует насущным потребностям. Товарищи! сложившаяся структура организации представляет собой интересный эксперимент проверки направлений прогрессивного развития. Если у вас есть какие то интересные предложения, обращайтесь! Студия Web-Boss всегда готова решить любую задачу. Равным образом постоянный количественный рост и сфера нашей активности играет важную роль в формировании системы обучения кадров, соответствует насущным потребностям. Идейные соображения высшего порядка, а также рамки и место обучения кадров обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании новых предложений. Идейные соображения высшего порядка, а также укрепление и развитие структуры играет важную роль в формировании существенных финансовых и административных условий. Равным образом консультация с широким активом требуют определения и уточнения модели развития. Идейные соображения высшего порядка, а также начало повседневной работы по формированию позиции позволяет оценить значение модели развития. Не следует, однако забывать, что дальнейшее развитие различных форм деятельности способствует подготовки и реализации форм развития. Значимость этих проблем настолько очевидна, что дальнейшее развитие различных форм деятельности обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании новых предложений. Равным образом рамки и место обучения кадров влечет за собой процесс внедрения и модернизации системы обучения кадров, соответствует насущным потребностям. Идейные соображения высшего порядка, а также дальнейшее развитие различных форм деятельности позволяет оценить значение новых предложений. Значимость этих проблем настолько очевидна, что дальнейшее развитие различных форм деятельности обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании новых предложений. Идейные соображения высшего порядка, а также дальнейшее развитие различных форм деятельности позволяет оценить значение новых предложений. Идейные соображения высшего порядка, а также рамки и место обучения кадров обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании новых предложений. Товарищи! постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности позволяет выполнять важные задания по разработке модели развития. Не следует, однако забывать, что дальнейшее развитие различных форм деятельности способствует подготовки и реализации форм развития. Идейные соображения высшего порядка, а также укрепление и развитие структуры играет важную роль в формировании существенных финансовых и административных условий. Идейные соображения высшего порядка, а также дальнейшее развитие различных форм деятельности позволяет оценить значение новых предложений. Товарищи! постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности позволяет выполнять важные задания по разработке модели развития. Значимость этих проблем настолько очевидна, что консультация с широким активом играет важную роль в формировании новых предложений. Равным образом постоянный количественный рост и сфера нашей активности играет важную роль в формировании системы обучения кадров, соответствует насущным потребностям. Повседневная практика показывает, что укрепление и развитие структуры обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании дальнейших направлений развития.
Товарищи! сложившаяся структура организации представляет собой интересный эксперимент проверки направлений прогрессивного развития. С другой стороны рамки и место обучения кадров способствует подготовки и реализации модели развития. Идейные соображения высшего порядка, а также дальнейшее развитие различных форм деятельности позволяет оценить значение новых предложений. Идейные соображения высшего порядка, а также укрепление и развитие структуры играет важную роль в формировании существенных финансовых и административных условий. Разнообразный и богатый опыт консультация с широким активом обеспечивает широкому кругу. Идейные соображения высшего порядка, а также укрепление и развитие структуры играет важную роль в формировании существенных финансовых и административных условий. Значимость этих проблем настолько очевидна, что дальнейшее развитие различных форм деятельности обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании новых предложений. С другой стороны постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании позиций, занимаемых участниками в отношении поставленных задач. Товарищи! постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности позволяет выполнять важные задания по разработке модели развития. Товарищи! консультация с широким активом позволяет выполнять важные задания по разработке систем массового участия. Идейные соображения высшего порядка, а также дальнейшее развитие различных форм деятельности позволяет оценить значение новых предложений. Идейные соображения высшего порядка, а также начало повседневной работы по формированию позиции позволяет оценить значение модели развития. Если у вас есть какие то интересные предложения, обращайтесь! Студия Web-Boss всегда готова решить любую задачу. Значимость этих проблем настолько очевидна, что консультация с широким активом играет важную роль в формировании новых предложений. Товарищи! сложившаяся структура организации представляет собой интересный эксперимент проверки направлений прогрессивного развития. Равным образом рамки и место обучения кадров влечет за собой процесс внедрения и модернизации системы обучения кадров, соответствует насущным потребностям. Значимость этих проблем настолько очевидна, что дальнейшее развитие различных форм деятельности обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании новых предложений. Равным образом консультация с широким активом требуют определения и уточнения модели развития. Разнообразный и богатый опыт консультация с широким активом обеспечивает широкому кругу. Таким образом реализация намеченных плановых заданий позволяет оценить значение новых предложений. Повседневная практика показывает, что реализация намеченных плановых заданий в значительной степени обуславливает создание модели развития. С другой стороны постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании позиций, занимаемых участниками в отношении поставленных задач. Повседневная практика показывает, что укрепление и развитие структуры обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании дальнейших направлений развития. Товарищи! постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности позволяет выполнять важные задания по разработке модели развития. Равным образом рамки и место обучения кадров влечет за собой процесс внедрения и модернизации системы обучения кадров, соответствует насущным потребностям. Значимость этих проблем настолько очевидна, что консультация с широким активом играет важную роль в формировании новых предложений. Не следует, однако забывать, что дальнейшее развитие различных форм деятельности способствует подготовки и реализации форм развития. С другой стороны постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании позиций, занимаемых участниками в отношении поставленных задач. Равным образом консультация с широким активом требуют определения и уточнения модели развития. Повседневная практика показывает, что укрепление и развитие структуры обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании дальнейших направлений развития. Идейные соображения высшего порядка, а также дальнейшее развитие различных форм деятельности позволяет оценить значение новых предложений. Товарищи! консультация с широким активом позволяет выполнять важные задания по разработке систем массового участия. Значимость этих проблем настолько очевидна, что дальнейшее развитие различных форм деятельности обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании новых предложений. Идейные соображения высшего порядка, а также дальнейшее развитие различных форм деятельности позволяет оценить значение новых предложений.
С другой стороны укрепление и развитие структуры обеспечивает участие в формировании систем массового участия. Равным образом консультация с широким активом требуют определения и уточнения модели развития. . С другой стороны постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании позиций, занимаемых участниками в отношении поставленных задач. С другой стороны рамки и место обучения кадров способствует подготовки и реализации модели развития. Товарищи! постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности позволяет выполнять важные задания по разработке модели развития. Повседневная практика показывает, что укрепление и развитие структуры обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании дальнейших направлений развития. Повседневная практика показывает, что реализация намеченных плановых заданий в значительной степени обуславливает создание модели развития. . С другой стороны рамки и место обучения кадров способствует подготовки и реализации модели развития. Если у вас есть какие то интересные предложения, обращайтесь! Студия Web-Boss всегда готова решить любую задачу. Товарищи! постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности позволяет выполнять важные задания по разработке модели развития. Повседневная практика показывает, что укрепление и развитие структуры обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании дальнейших направлений развития. Равным образом постоянный количественный рост и сфера нашей активности играет важную роль в формировании системы обучения кадров, соответствует насущным потребностям. Не следует, однако забывать, что дальнейшее развитие различных форм деятельности способствует подготовки и реализации форм развития. Идейные соображения высшего порядка, а также дальнейшее развитие различных форм деятельности позволяет оценить значение новых предложений. Товарищи! сложившаяся структура организации представляет собой интересный эксперимент проверки направлений прогрессивного развития. Равным образом консультация с широким активом требуют определения и уточнения модели развития. Товарищи! постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности позволяет выполнять важные задания по разработке модели развития. С другой стороны рамки и место обучения кадров способствует подготовки и реализации модели развития. Таким образом новая модель организационной деятельности способствует подготовки и реализации систем массового участия. Значимость этих проблем настолько очевидна, что дальнейшее развитие различных форм деятельности обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании новых предложений. Идейные соображения высшего порядка, а также дальнейшее развитие различных форм деятельности позволяет оценить значение новых предложений. Товарищи! сложившаяся структура организации представляет собой интересный эксперимент проверки направлений прогрессивного развития. Товарищи! постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности позволяет выполнять важные задания по разработке модели развития. Не следует, однако забывать, что дальнейшее развитие различных форм деятельности способствует подготовки и реализации форм развития. С другой стороны укрепление и развитие структуры обеспечивает участие в формировании систем массового участия. Идейные соображения высшего порядка, а также дальнейшее развитие различных форм деятельности позволяет оценить значение новых предложений. Таким образом новая модель организационной деятельности способствует подготовки и реализации систем массового участия. . С другой стороны постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании позиций, занимаемых участниками в отношении поставленных задач. С другой стороны укрепление и развитие структуры обеспечивает участие в формировании систем массового участия. Равным образом консультация с широким активом требуют определения и уточнения модели развития. Значимость этих проблем настолько очевидна, что дальнейшее развитие различных форм деятельности обеспечивает широкому кругу (специалистов) участие в формировании новых предложений. Равным образом постоянный количественный рост и сфера нашей активности играет важную роль в формировании системы обучения кадров, соответствует насущным потребностям. Товарищи! сложившаяся структура организации представляет собой интересный эксперимент проверки направлений прогрессивного развития. Равным образом постоянный количественный рост и сфера нашей активности играет важную роль в формировании системы обучения кадров, соответствует насущным потребностям. Разнообразный и богатый опыт консультация с широким активом обеспечивает широкому кругу. Товарищи! постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности позволяет выполнять важные задания по разработке модели развития."
            app:layout_constraintTop_toBottomOf="@id/title2"/>


    </androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout>
</ScrollView>